在2018年廣告行業對廣告技術費用的迷戀之後，這些廣告技術供應商將自己重塑為透明的企業，最近它們將自己重塑為營銷人員的公司，而不僅僅是出版商的公司。 “仍然是一個可行的提議”:PubMatic首席執行官關於超越商品化市場的計劃 
 比爾隊的進攻協調員布萊恩·達博爾毫不掩飾他本賽季對傳球的迷戀。 酋長隊的防守用了四個大安全衛進入了超級碗 
 格蘭瑟姆將柯達、赫茲和尼古拉的短暫擁抱，以及對特斯拉的持久迷戀作為市場走向瘋狂的標誌。 投資傳奇卡爾·伊坎和傑里米·格蘭瑟姆看到了股市泡沫肖恩·塔利2021年1月8日《財富 
 儘管我已經搬到了紐約，一個被水環繞的地方，甚至，我聽說，還有漂亮的衝浪板，我的迷戀仍然停留在理論上，我的關係仍然是柏拉圖式的。 我是如何在中年學會衝浪|湯姆·範德比爾特| 2021年1月5日|戶外在線 
 威爾遜總統的理想主義、激進主義的短暫爆發和對禁酒令的迷戀很快讓位於長達十年的狂歡慾望。 準備好迎接咆哮的20年代了嗎? Alan Murray 2021年1月4日|財富 
 德國人對Atatürk和土耳其的迷戀在比爾霍爾政變後減弱了。 希特勒最崇拜的20世紀獨裁者威廉·奧康納| 2014年11月24日|每日野獸 
 她對學習的熱愛顯然和她對任何男人或女人的愛一樣強烈，正是這種迷戀支配了她的生活。 索爾·胡安娜:墨西哥最色情的詩人和最危險的修女凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸 
 許多人認為，這是一個男人因為迷戀一個年輕的女人而走向毀滅，而這個女人通常是年輕的。 喬納森·戴米出演加沙，《沉默的羔羊》中的跨性別恐懼症，梅麗爾·斯特里普出演搖滾明星 
 當然，它們都有一些共同的特點:成人主題、對反英雄的迷戀、電影藝術方向。 廣告狂人的戲劇Déjà Vu:“時區”感覺多餘|安德魯·羅馬諾| 2014年4月14日|每日野獸 
 20世紀70年代是一場對夫妻關係的公開反抗，支持一種永遠迷戀的生活。 為什麼同性戀婚姻會贏，性自由會輸|梅根·麥卡德爾| 2013年3月26日|每日野獸 
 與此同時，伊麗莎白對女兒不幸的迷戀充滿了擔憂。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 由於他對皮爾·德·加夫斯頓的迷戀，他立刻陷入了與貴族們的矛盾之中。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 當人們考慮到如此廣泛和強烈的現象時，用迷戀、時尚、狂熱等詞是不夠的。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 還有一些人也有同樣的迷戀，因為他們是羅馬公民，我已記下要把他們送到城裡(羅馬)去。 福音哲學| J。 h·沃德 
 這種迷戀更加異乎尋常，因為很少有冒險家知道他們要去什麼地方。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利